班HR agent真係好煩

開緊工打比你
你話唔得閒收左線
收左工都要揾你
唔聽又留言又WhatsApp又email搵你
係都要比人屌柒話好撚煩先心息

你同佢講咩時間打黎咪得囉

人地點知你幾時得閒呀大哥

人地想係咁打比你咩

死開啦，agent狗
我點知幾點收到工呀
仆街